唉點解要咁對我地深黃前線員工

網上流傳片段，於山景邨麥當勞內，一名男子沒有佩戴口罩，被麥當勞經理要求戴上口罩，男子竟然衝入廚房內對麥當勞經理拳打腳踢。

叫條能樣戴返個罩就俾人打

手足

今早(14日)9時01分，荃灣沙咀道270號一間快餐店，職員發現一名姓林(47歲)男子昏迷於廁所內，報警求助。救援人員趕至現場，經檢驗後證實事主已經死亡。警方經初步調查後，相信事件無可疑，男子死因有待進一步調查。店方需暫停營業。

道歉咪冇事囉，唔識道歉咪上網搵人幫手囉

呢間麥記深黃
想知再講

永遠企係勇武果邊

熱血公民

m記仲有幾多黃食呀，邊會有人見義勇為幫拖呀

M記員工8成黃